美國人民重唔走出黎，拜登就準備好黃袍加身

依家程序上法律上時限上都企係拜登果邊

又話侵攞左八千萬票?

連登一定好多美國人

內戰啦快D